范國威感謝舊登巴絲支持

多謝一個冇人上嘅論壇支持佢

笑撚死人

當年造神運動 ，而家中伏

勿切

高登唔係惡淨班熱狗圍爐？

hkg

呢度都好多人支持佢㗎
點解唔多謝含撚派

一早話左連登係孤島
你係到做乜都唔會有人理你

宜家本土派都唔敢咁傻講出口話自己本土啦，一陣又俾人DQ。佢當選真係又好過乜彪同果幾件蛋散既。

自從游梁玩串個立法會之後已經冇晒可見光既本土派。

又嚟梁游
咁周庭又有無玩嘢？長毛羅冠聰姚松炎又dq得啱？

回帶